Теоретичні питання
==================
----------------------------------------

## 1. Які існують типи даних у Javascript? ##

В JS існують “примітивні” та “об’єктні (складні)” типи даних.

До “примітивних” відносяться:

- Number (число),
- String (рядок),
- Undefined,
- null,
- Boolean (логічний тип),
- Sumbol,
- BigInt.

До “об’єктних” відносяться:

- Object (об’єкт),
- Array (масив),
- Date (дата),
- Function(функції).

----------------------------------------

## 2. У чому різниця між == і ===? ##

Оператор == "несурова рівність" прирівнює до одного типу різні типи даних.
Оператор === "сурова рівність" перевіряє на ідентичність.
----------------------------------------

## 3. Що таке оператор? ##

Оператор це просто внутрішня функція JavaScript. При використанні того чи іншого оператора ми, по суті, просто
запускаємо ту чи іншу вбудовану функцію, яка виконує певні дії і повертає результат.

Оператори:
- "="
- "+"
- "-"
- "*"
- "/"
- "++"
- "--"
- "=="
- "==="
- "!="
- "!=="